而家冇豪門再追REUS

當年吹到咁大 而家連傳都唔傳下

**最新果次傷抖216日 預計出年復出

已經殘廢

一個運動員既身體質素咁差 勁極有限啦

但好似次次復出都有貨賣

史獨都有

咁令仔買返黎賣波衫都有賺

得返fifa先見到佢

佢根本吹大左
同阿古路差不多，未喺大寶證明過自己

長期86+ 跑得又快

你唔講都唔記得咗佢

一季踢得1/3時間

認同，同阿古路一樣吹大咗

好慘好似無乜贏過大賽

傷極都有貨賣

典型打工仔

踢德甲都咁玻璃，已經唔洗諗英超，巴皇未夠班踢，拜仁佢唔會去，馬體祖記唔啱體系，psg啱啱簽左尼馬，去得邊到？留係多仔過退休生活好過啦

@曼聯 @皇馬
當年吹到最接近

活喺遊戲世界算啦佢
FIFA其中一隻怪獸

Reus=rocisky

轉隊勁隊搵勁軍醫醫啦

阿古路根本垃圾

同史獨一樣咁易傷

拜仁啦

神醫比哥迪臭拿趕走左啦